「討論」黃色經濟圈－鼓勵及方向

光復香港 時代革命
和勇不分
當勇武上戰場，和理非心理關口未突破之時亦有佢地既位置
兄弟爬山各自努力，係我地堅持到今日既八個大字 我地追求民主與自由，當中我地就一定會有唔同睇法同價值觀分歧，我地係要嘗試感染他人（連儂牆，airdrop文宣，溝通），即使無辦法亦要尊重他人想法
（本人係唔撚當左/阻膠係同路人，藍屍同黨員唔包括係入面，佢地唔值得有民主同自由，死撚晒佢啦屌你老母）
無論係戰場上物資兵定係生活上文宣兵各種和理非行為都有存在價值 其中一種亦係被黨媒攻擊得最多－黃色經濟圈 黃色經濟圈係一種由下至上影響社會經濟既經濟模式 （本人所支持既攬炒巴係用由下至上影響國際各政府既政冶模式，correct me if im wrong）
由消費者去選擇理念相近既商店令自身以及社會利益最大化，簡單而言正所謂我鐘意支持我認為有良心既商家你吹咩，我就係用我既消費自由去洗錢令自己開心，正所謂我鐘意比錢食屎又關你撚事咩，我有權揀架屌你老母
呢段100毛video對黃色經濟圈有好簡潔到point既分析，值得用15分鐘睇一睇
值得一睇

黃色經濟圈暫時產生好多淺黃問題，e.g. 唔夠黃，影人食藍店，轉黃，扮黃 ，黃店好難食（分化咪就係咁易，保持獨立思考好重要）

我理得你扮又好轉又好，反正黃我就支持去達至擴大黃色經濟圈效益最大化
只要成功，賺到錢班商家就知道民主是個好東西唔黃都變黃。
一般最容易接觸就係食店，大家都係大大力懲罰食店
呢間你認為難食咪直接同老細講，比下意見，同時我認為好食都唔會係一個問題 又唔係無得你揀，唔鐘意就去食另一間黃店。分黃藍之前都係難食唔食，好食就食架啦，道理就係咁簡單。

除左黃食店之外，我地都要知道各行各業黃店（參考終極黃藍商店），消費者應該係無論各方面都要用黃店，水門雞飯被暴徒破壞，我地有職安真漢子去幫手，互助互利。簡單一諗，（黃）水門要換玻璃，（黃）裝修公司，（黃）食客去懲罰等水野可以有錢週轉。反正我日日都要食飯，你打爆玻璃我咪比錢佢賺去換玻璃囉，佢咪比裝修公司賺錢囉。黃色設計圈，黃色攝影圈，黃色蔬菜圈，黃色寵物圈，黃色書店圈etc. “黃色互助平台“

本土化（#boycott China）

黃店消費係最基本一步，從而支撐黃店既營運成本（人地係賺到錢先有得做大，咪撚同我講點知係唔係人血饅頭，佢係食又比人發現到咪裝修囉咁簡單，黃絲錢唔係咁易賺，呃我地係有後果架）。而黃店本身就應該著本身既利潤去中共化，所謂去中共化係指減少對中國貨既依賴，轉用本土貨（優先）/外國貨（次選）進一步再控制自身成本（講真你用本土貨既話我貴少少都會買）。
簡單而言，控制自己條供應鍊唔好比人渣住個春袋。當年清朝英國人係咁買中國野比錢佢地賺，諗諗下唔撚掂，賣鴉片比佢地先，而今日有trump trump 逼佢地買黃豆大豆。既然如果無辦法賣返轉頭賺返佢地錢，至少唔好比佢賺你既錢。有辦法既話就狠狠賺敵人既錢去反佢，只要到最後唔好依賴支那消費力先生存到。
積少成多，最後就會長遠震撼到支那經濟同時鞏固本土經濟不受影響（唔係做咩佢地咁撚驚）

全球化（#boycott China）

One of the long-term effective strategies to “stand with Hong Kong” has to be boycotting China. Every penny CCP makes off of you and me is used to carry out human right violations in Xinjiang, Tibet, and Hong Kong. We see China using its growing economic and political influence to change the behaviour of western companies, realigning them with CCP ’s preferences through persuasion, implication, and at times coercion.

去推動外國人點解要boycott china，要知道外國都好多豬，好似港豬一樣，針唔吉到肉唔知痛。

每一蚊就係一票，use it on the right place。唔應該用完最後流返去中共隻手再去殘害我地香港人。 病毒蔓延，無能政府視香港人性命於無物。 香港人只可以自救。黃色經濟圈係一條出路，不是唯一出路。 每個人都要和同時亦勇，竭盡所能。

去感染去教育身邊人，每人做多一步，多好撚多。
用盡方法去嬴，我地只可以嬴

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
寧化飛灰 不作浮塵
寧為玉碎 不為瓦全

希望比到inspiration比大家

push

Push

Pish

簽名啦

never give up

Never forgot Never forgive

推

老老豆豆

今次經濟圈同台中傾到條口罩line 一定宣傳勁d

做branding 又救港人 又柴政府台 又賺錢 why冇乜聲氣

長遠㴝睇
所以產品都要有香港人自家品牌

收陀地